當間大學擁有自己嘅地鐵站先稱得上一間大學

香港只有大學站同香港大學站

紅磚站？

又一城市大學站

又一城站？

ust 有自己座山
shiity有自己個shappung mall
ling u有自己塊田

shopping*

你講曬
結論 樓主讀中大，港大
呀唔係，中大唔算，非以該校命名

浸大有自己個軍營

Ok 即係香港大學未有站前都唔算

中大都唔計 叫大學站
唔係以該校命名

結論： 係香港大學站起好之前 香港冇大學

開大

香港大學於2014年12月28日創校，前身為普通學術機構。

我Ive league

但係都冇自己嘅站

Yes

Ching sick ball

要有自己既地鐵站， 碼頭， 直升機場先叫大學

打飛機打到浸親啦

講咁耐都有 I大 想點

冇*

屯門I大
門口個輕鐵站以前叫工業學院

有得讀大學好叻咩

開大有巴士站

Poly main campus 有紅磡站
舊hall 有黃埔站
新hall 有何文田站
點睇

不毛之地 得間大家樂

青衣？

距離咁遠都計

青衣有自己開的 I大

隻router係咪行ac?有就行曬ac,再較細個功率，咁就應該收唔到

Shitty論方便真係無得輸

八大講到自己咁勁，分校都冇間，有幾撚大啊

垃圾入面最撚屈?

何文田都有鯨大站喎

笑到仆街

何文田站都叫何文田... Poly行過去重近

HKDI 一出就係

傳說中，
火雞拍手掌印埋牆 地下就會打開一個正方入口 沿階磚梯旋迴100米深到底就見到地鐵站 上地鐵後直達一個昏暗既站 站內只有一道木門 門一打開就係葱嫂
記住落單時出示學生證 否則冇折

三大hall都有海景
點睇

開個站俾人出出入入 邊有大學氣息 shitty sucks

浸大架 點會浸親呢

地鐵狗也不搭啦，路痴先會搭地鐵。
真男人一定係搭巴士。

垃圾Lingu 都83分B- 嘞
樹仁85拎A都好意思講

我中大計完分再拉curve
其他就唔好講出嚟搞笑啦

廢老先妹巴士

我中大文人氣息其他冇得比啦

選址都唔識
學人起大學

方便直入人生絕路 前途盡頭？

系
食物環境衛生署二級街道清潔技工

學院扮大學

我中有曬

幽默感呢家野
算啦On9仔

打飛機大學

中大班人日日妹巴士

專巴盡顯豪華地位
九巴廢老先屌

我中入面大把校園接駁的士

樹上的葡萄

出現了